# Системные требования

### Минимальные системные требования для работы системы

Процессор: **4 x Core Intel/AMD CPU** (x86 совместимый, поддерживающий виртуализацию)

На MacBook c процессором M1/M2 (ARM64) - **работать не будет** 

Оперативная память: **8GB RAM** (6Gb RAM необходимо для самой виртуальной машины) Система хранения данных: **100Gb HDD** **свободного места** (лучше использовать SSD диски) 
Операционная система: **Windows, MacOS, Linux** 
Требуемое программное обеспечение: **VMware Workstation (14 or above), VMware Fusion (10 or above), VMware Player**

### Рекомендуемые системные требования для работы системы

Процессор: **8 x Core Intel/AMD CPU** (x86 совместимый, поддерживающий виртуализацию)

На MacBook c процессором M1/M2(ARM64) - **работать не будет** 

Оперативная память: **16 GB RAM** (14Gb RAM необходимо для самой виртуальной машины)
Система хранения данных: **200Gb SSD** **свободного места** (лучше использовать SSD диски) 
Операционная система: **Windows, MacOSx, Linux** 
Требуемое программное обеспечение: **VMware Workstation (14 or above), VMware Fusion (10 or above), VMware Player**

